乜原來依家CSL啲sales仔可以隨便睇客戶上網紀錄？

剛剛CSL打嚟sell我啲唔知乜鳩Netflix plan
跟住我話我冇睇開
跟住佢問我係唔係屋企人睇？因為佢check到我啲上網紀錄睇過Netflix

事實上
我真係冇睇
係我屋企人睇
但係佢係用屋企個寬頻睇
而屋企個寬頻係HKBN，唔係CSL
而我對上一次用手機睇Netflix已經係兩三年前嘅事……

我心諗
下？屌你老母咁都得㗎咩？

1. 普通Sales仔都可以check住人上咩網？
我明白技術上可行，但原來普通一個職員仔都有權限去睇客戶上過咩網？
咁仲有私隱可言？

2. 正如上文所講，我屋企寬頻唔係用CSL，唔係用網上行
咁佢都可以睇到我上過咩網？即係全港上網紀錄所有電訊商都可以輕易access？
我直頭問佢：下？我屋企唔係用你公司寬頻上網㗎喎
佢答我：係啊，都會Check到㗎

好撚恐怖喎⋯⋯

Sales 鳩吹，扮到你有需要啫。

根本睇到哂
所有網絡都係用同一個數據中心
好似係中大入面。連你同肥老黎搭路偷渡都知